突發 Tom Hanks IG支持出post五大訴求

Five demands
Not one less

全世界都撐你呀 一出世有兩隻 每邊5隻手指 on99

知啦屌你老母P牌仔，問大陸攞返你嘅一毛啦

雷霆救兵 × 手足正傳 × Wilson

我隻隻字都明，但係唔知你想講咩

串得好

t.hanks